<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- generator="Joomla! - Open Source Content Management" -->
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
	<channel>
		<title>Thérapie et soins</title>
		<description></description>
		<link>http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/la-therapie-fondamentale</link>
		<lastBuildDate>Sun, 15 Nov 2015 19:33:52 +0100</lastBuildDate>
		<generator>Joomla! - Open Source Content Management</generator>
		<atom:link rel="self" type="application/rss+xml" href="http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login?format=feed&amp;type=rss"/>
		<language>fr-fr</language>
		<item>
			<title>La thérapie fondamentale</title>
			<link>http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/la-therapie-fondamentale/22-la-therapie-fondamentale</link>
			<guid isPermaLink="true">http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/la-therapie-fondamentale/22-la-therapie-fondamentale</guid>
			<description><![CDATA[<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="2"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /><a id="haut" name="haut"></a></td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="2%"> </td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="98%" height="25"><strong><span style="text-decoration: underline;">LA THERAPIE FONDAMENTALE</span></strong>
<table style="width: 100%;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="5" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td>
<p>La Thérapie Fondamentale permet de travailler simultanément sur les plans énergétique et psychique, et c’est là sa grande force, car c’est toujours dans le psychisme que se trouve la clef.</p>
<p><br />Elle est donc efficace dans les cas de désordres physiques autant que psychologiques car elle permet d’aller chercher et de résoudre les causes fondamentales conscientes et inconscientes qui sont à l’origine de tous les déséquilibres énergétiques, pathologies et symptômes qui en résultent. Elle permet également de traiter immédiatement les symptômes physiques pour retrouver rapidement un vrai confort de vie.</p>
</td>
<td><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image002_0003.jpg" border="0" hspace="12" width="218" height="153" align="left" /></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2">Au delà des résultats thérapeutiques surprenants de cette approche fondamentale alliant lithothérapie et travail sur soi, ce travail de fond sera aussi pour vous l’opportunité, d’un réel lâcher-prise, d’un nouveau regard éclairé sur votre vie et d’un véritable nouveau départ.</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2">
<p>En savoir plus&gt; <br /><strong><span style="color: #000080;"><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/la-therapie-fondamentale#1">-Intoduction à la thérapie fondamentale </a></span></strong><br /><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#2">-Principe thérapeutique </a><br /><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#3">-Structure et mise en œuvre </a><br /><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/la-therapie-fondamentale#les 4 étapes">-Les 4 étapes de la thérapie fondamentale<br /></a><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/la-therapie-fondamentale#4">-Déroulement d’une séance</a> <br /><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#7">-Résultats thérapeutiques </a><br /><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#5">-Témoignages des patients</a></p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /><span style="text-decoration: underline;"><a id="1" name="1"></a></span></td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="2%"> </td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="87%" height="25"><strong>Introduction à La Thérapie Fondamentale</strong>
<table style="width: 100%;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="11%"><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#haut">HAUT</a></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="5" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="3">La plupart des pathologies actuelles sinon toutes sont des maladies dites « de civilisation », elles sont donc dues à notre environnement et à notre mode de vie « moderne ». Mais en soignant les symptômes, la médecine traditionnelle ne recherche pas plus profondément la véritable cause du mal.</td>
</tr>
<tr>
<td width="162"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image004_0003.jpg" border="0" hspace="12" width="138" height="104" align="left" /></td>
<td colspan="2">Durant mes nombreuses années de pratique du chamanisme et des thérapies énergétiques, à l’écoute du message de la maladie, je me suis aperçu que si la maladie est bel et bien la conséquence d’un dérèglement énergétique, ce même dérèglement énergétique ne constitue pas pour autant la véritable source de la maladie, mais est lui aussi la conséquence d’un problème plus profond.</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2">En effet, si le soutien psychologique et le travail énergétique permettent de soulager efficacement les symptômes d’une pathologie, cela ne résout pas pour autant définitivement et fondamentalement le malaise plus profond qui en est la cause, car c’est toujours dans le psychisme que se trouve la clef ! <br />En réalité, la cause fondamentale de toutes les pathologies ou du terrain favorable à leur apparition est avant tout l’affaiblissement de notre être, coupé de sa véritable dimension intérieure.</td>
<td width="151"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image006_0001.jpg" border="0" hspace="12" width="127" height="95" align="left" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /><a id="2" name="2"></a></td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="2%"> </td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="87%" height="25"><strong>Principe thérapeutique de la Thérapie Fondamentale  </strong>
<table style="width: 100%;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="11%"><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#haut">HAUT</a></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="5" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="2">
<p>La maladie porte un message. Au-delà de toutes interprétations, elle est avant tout un signal d’alarme de notre « être intérieur », qui, dans notre vie moderne gouvernée par les préoccupations logiques et matérialistes de notre mental stressé et conditionné, souffre de ne plus pouvoir vivre correctement sa dimension émotionnelle et spirituelle.</p>
<p>En lui redonnant sa place nous répondons ainsi à sa demande, Il relâche alors « la sonnette d'alarme », et la maladie n'ayant plus de raison d'être, peut alors disparaitre rapidement.</p>
</td>
<td width="117"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image008.jpg" border="0" hspace="12" width="93" height="136" align="left" /></td>
</tr>
<tr>
<td width="170"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image010.jpg" border="0" hspace="12" width="146" height="97" align="left" /></td>
<td colspan="2">
<p>Notre être intérieur, c’est l’esprit que nous sommes, c’est cet enfant de la terre et du ciel que nous sommes, par opposition au personnage social que la vie à fait de nous. Mais nous ne vivons plus en accord avec nous-mêmes, Nous avons tous appris à paraître plutôt qu’a être, à nous sacrifier plutôt qu’à nous respecter, à nous soucier de l’avenir plutôt que de vivre le présent et à nous malmener plutôt qu'à nous aimer…</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3">… En nous remettant à l’écoute de notre être intérieur et en nous réconciliant avec nous-mêmes, nous retrouvons une juste conscience de l’être universel que nous sommes et et réapprenons à vivre en conscience avec nous-mêmes.</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /><a id="3" name="3"></a></td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="2%"> </td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="88%" height="25"><strong>Structure de La Thérapie Fondamentale</strong>
<table style="width: 100%;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="10%"><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#haut">HAUT</a></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="5" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td><strong>Sur le plan énergétique</strong>, c’est le<em> magnétisme, la lithothérapie et l’équilibrage énergétique des chakras</em> qui permettent de renforcer la capacité d’auto guérison de l’organisme et de retrouver rapidement vitalité et bien-être physique.</td>
</tr>
<tr>
<td align="center"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image012.jpg" border="0" hspace="12" width="146" height="29" align="left" /></td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Sur le plan psychique</strong>, c’est le processus de <em>reconnexion au soi</em> et <em>de déconditionnement du mental</em>, qui permettent de retrouver une juste conscience de nous-mêmes, de nous libérer de nos anciens schémas et mémoires traumatiques, et de résoudre ainsi le problème fondamental sur lequel tous les autres sont venus se greffer.</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="2%"> </td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="89%" height="25"><strong>Mise en œuvre de La Thérapie Fondamentale</strong>
<table style="width: 100%;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="9%"><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#haut">HAUT</a></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="5" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td width="235"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image014.jpg" border="0" hspace="12" width="211" height="150" align="left" /></td>
<td colspan="2">
<p>La thérapie fondamentale se déroule généralement sur 4 séances espacées de une à deux semaines chacune, puis d’une séance de contrôle et d’encrage environ un mois plus tard. Il s’agit donc d’un processus de guérison très rapide et très profond, soyez donc prêt à accueillir le changement.</p>
<p>Deux pierres seront harmonisées pour vous accompagner durant tout le processus thérapeutique.</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2">
<p>Un CD vous permettant de réaliser chez vous des séances d’équilibrage énergétique et d’introspection, pour entretenir, renforcer et accélérer votre progression.</p>
<p>Si le patient le souhaite, et notamment lors de problèmes chroniques, un suivis thérapeutique de confort, ou un soutien psychologique sur une plus longue durée peuvent bien sur être dispensés.</p>
</td>
<td width="144"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image016.jpg" border="0" hspace="12" width="120" height="90" align="left" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /><a name="les 4 étapes"></a></td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="2%"> </td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="88%" height="25"><strong><span style="text-decoration: underline;">Les 4 étapes de la Thérapie Fondamentale</span></strong>
<table style="width: 100%;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="10%"><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#haut">HAUT</a></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="5" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="2">
<p>Dans cette approche thérapeutique permettant de traiter "à la source" un problème physique ou psychologique, je propose un programme d'introspection de quatre séances permettant de régler les causes conscientes et inconscientes du problème rencontré.  Il permet notamment de se reconnecter à sa dimension intérieure, et de se libérer des nœuds ou blocages psychologiques existant. <br /><br /><span style="text-decoration: underline;">La première étape</span> consiste en une première plongée dans votre univers intérieur, vers un état méditatif profond. Autant la recherche d'un tel état méditatif peut être longue et fastidieuse lorsque l'on cherche seul, autant cela est accessible à tous dès la première séance, dès lors que l'on accepte de se laisser guider.<br />Suite à cette première étape, votre être intérieur ayant reçu le message qu’il va enfin être reconsidéré à sa juste valeur, les symptômes physiques et/ou psychologiques commencerons déjà à s’atténuer. Vous ressentirez ce nouvel élan sur votre chemin de guérison et verrez votre potentiel énergétique se réveiller.<br /><br /><span style="text-decoration: underline;"><br />La deuxième étape</span>, la plus importante concerne la reconnexion à son "enfant intérieur".<br />Qui est cet enfant intérieur ? Rappelez-vous les moments de jeux et d'insouciance de votre enfance, l’arbre dans lequel vous aimiez grimper, le ruisseau dans lequel vous barbotiez, votre premier vélo ou vos parties de cache-cache, ces moments ou vous étiez simplement vous-même ! Votre "enfant intérieur", c'est cet enfant authentique joueur et rieur, cet enfant de l'univers, heureux, libre et intact que vous étiez avant que ne s'abatte sur vous le poids du conditionnement familial et social, et de vos traumatismes.  Celui que vous étiez avant que l'on commence à vous dire : "ne pleure plus tu es grand(e)" et que l'on vous demande de cesser d'être tel que vous étiez, pour devenir cet autre "vous-même" que les autres attendaient de vous. <br />En reconnectant votre enfant intérieur, vous retrouverez, une juste conscience de vous-même e ainsi que votre véritable potentiel énergétique d’auto-guérison.</p>
<p>Nous sommes tous limités dans nos souvenirs conscients, mais en séances nous pouvons remonter très loin, et jusqu'avant la naissance s'il le faut, pour retrouver le souvenir heureux de "l'enfant intérieur", clef de la guérison, et base à toute évolution de conscience.</p>
<p>Suite à cette deuxième étape, vous allez retrouver votre potentiel perdu, ressentir un un nouveau souffle dans votre vie, et pouvoir commencer à vous déconditionner et à réapprendre à être vous-même. Vous redécouvrir, réapprendre à fonctionner en accord avec vous mêmes, en fonction de ce que vous ressentez comme juste, et ayant légitimement une place dans votre vie, et non plus en fonction de votre conditionnement, de vos habitudes ou de vos automatismes.</p>
<p><span style="text-decoration: underline;"><br />La troisième étape</span> consiste à prendre conscience de nos "liens d'influence négative du mental". Ces liens symbolisent la puissance avec laquelle votre mental, vous dicte votre conduite et oppose une résistance au changement. Car votre mental, sous le poids de vos mémoires traumatiques, et conditionné par des années d'éducation<strong>,</strong> des décennies de pression sociale et des siècles de doctrine, s'est enfermé dans des schémas, des peurs, des certitudes, des automatismes et des valeurs qui ne sont pas les vôtres.</p>
<p>Suite à cette troisième étape, la plupart des symptômes auront déjà disparus ou seront en passe de le faire. Vous pourrez poursuivre plus loin ce déconditionnement du mental et renforcer votre détermination à vous en sortir, même si le mental fera encore l’impasse sur beaucoup de chose !</p>
<p><span style="text-decoration: underline;"><br />La quatrième étape</span>, consiste à briser définitivement ces "liens d'influence négative". Afin de vous libérer définitivement de ce conditionnement, de vous libérer enfin du poids du regard et du jugement des autres, et de vous sentir enfin le droit d'être vous-même, pour vivre de la façon, et selon les valeurs qui sont les vôtres. Ceci aura aussi pour effet de libérer complètement tout le potentiel de guérison et de régénération de votre organisme.<br /><br />Ainsi, au-delà des résultats thérapeutiques, votre intuition, votre conviction profonde et votre "voix intérieure" vous assureront de reprendre pleinement confiance en vous, et de vous accorder à l’avenir tout le respect, l'amour et l'attention auxquels vous avez droit. Vous préservant ainsi de toute rechute ou problèmes de santé à venir.</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /><a id="4" name="4"></a></td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="2%"> </td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="91%" height="25"><strong><span style="text-decoration: underline;">Déroulement d'une séance de Thérapie Fondamentale</span></strong> 
<table style="width: 100%;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="7%"><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#haut">HAUT</a></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="5" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image017.jpg" border="0" hspace="12" width="187" height="132" align="right" />Une séance dure deux heures. Elle est composée d’un entretien (anamnèse), afin de mettre en lumière les tenants et aboutissants du problème rencontré, de mesurer l’évolution et les progrès accomplis. Ensuite, une séance d’équilibrage énergétique et d’intériorisation d’une heure environ telle que décrite ci-dessous vient clôturer le rendez-vous.<br />Le patient enlève ses chaussures et s’allonge sur la table de soins, bercé par une musique douce (des vêtements confortables sont recommandés). <br />La séance commence par un balayage énergétique afin de débarrasser le corps de toutes les tensions. Ensuite l’équilibrage énergétique guidé commence avec l’apposition des pierres appropriées sur chacun des chakras, de façon à réguler les énergies à chaque niveau et à amener ainsi progressivement le patient dans un état de très profonde décontraction. Une fois toutes les pierres posées, le patient se trouve dans un état paradoxal, son corps est comme profondément endormi, mais l’esprit reste éveillé. Dans cet état particulier, le conscient et l’inconscient se trouvant en parfaite communication, le patient sera guidé vers un état méditatif profond, pour y effectuer les différentes étapes de la reconnexion au soi et du déconditionnement du mental.<br />Puis, après un instant permettant au patient de se ressourcer et de profiter de cet état de bien-être et de sérénité, au contact de son univers intérieur, vient le moment du réveil, doux et progressif. Deux pierres seront également harmonisées afin d’accompagner dans le réajustement les deux partie de l’être que sont le mental, et l’esprit.</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /><a id="7" name="7"></a></td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="2%"> </td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="90%" height="25"><strong>Résultats thérapeutiques</strong>
<table style="width: 100%;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="8%"><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#haut">HAUT</a></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="5" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td>
<p>Grâce aux effets combinés du rééquilibrage énergétique, du magnétisme et de la reconnexion à sa dimension intérieure, tous les problèmes de santé, physiques ou psychiques peuvent être traités et/ou soulagés. (Ce traitement est sans interférence avec un éventuel traitement médical en cours.)</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image019.jpg" border="0" hspace="12" width="189" height="125" align="right" />Quatre séances suffisent généralement à changer fondamentalement la situation. <br />Mais dans les cas les plus lourds lorsque le problème est déjà très profondément ancré, cela demande parfois un peu plus de temps et de persévérance.<br />Osez croire à votre guérison ! Car comme d’autres avant vous qui ont pu retrouver leur mobilité, l'usage d'un sens, d'un organe ou d'un membre déficient, et retrouver ainsi leur santé physique et psychologique, ou pour le moins un meilleur confort de vie, <img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image021.jpg" border="0" hspace="12" width="152" height="101" align="left" /><br />vous aussi pouvez trouver la solution à vos problèmes.</p>
<p>NB : Il m’arrive souvent de recevoir des personnes ayant déjà essayé sans succès de nombreuses approches thérapeutiques et énergétiques ou pour qui la médecine traditionnelle ne propose pas de solutions concrètes, mais c’est grâce à la Thérapie fondamentale qu’ils ont pu finalement trouver une vraie solution à leurs problèmes, avec, bien souvent, des résultats que la médecine n’explique pas.</p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /><a id="5" name="5"></a></td>
</tr>
<tr>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="2%"> </td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="90%" height="25"><strong>Témoignages des patients</strong>
<table style="width: 100%;" border="0" cellspacing="0" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
<td bgcolor="#8ea8c4" width="8%"><a href="http://www.magie-des-pierres.ch/#haut">HAUT</a></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table style="width: 600px;" border="0" cellspacing="5" cellpadding="0">
<tbody>
<tr>
<td>
<p>Il s’agit là d’une retranscription des témoignages de quelques patients. <br />(Ces témoignages sont anonymes pour préserver l’intimité de leurs auteurs)</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />Avant de rencontrer Thierry, <strong>je me sentais complètement bloquée dans ma vie</strong>. Mais j’ai maintenant pu trouver une nouvelle direction et je vis maintenant pleinement ma vie. En plus, j’ai pu trouver le courage d’éclaircir les choses avec ma famille…</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0000.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />Atteinte d’une maladie me faisant <strong>perdre progressivement la vue</strong> à cause d’une hyper sensibilité à la lumière, j’ai perdu mon emplois et vivais cloitrée chez moi. J’avais déjà tout essayé, mais j’ai enfin pu reprendre une vie normale après le travail réalisé avec Thierry, et je n’ai jamais re-eu de problèmes depuis…</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0001.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />Après <strong>40 ans d’hyper tension</strong>, mon médecin n’as pas compris comment j’avais pu retrouver une tension normale, mais il m’a permis d’arrêter le traitement médicamenteux que je suivais.  J’ai aussi découvert une nouvelle direction sur le plan personnel…</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0002.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />Mon travail avec Thierry m'a permis de reprendre le contrôle de ma vie, mais surtout de comprendre à quel point je pouvais <strong>reproduire sur mes enfants les schémas dont j'ai souffert étant petit. </strong>Je suis heureux de ne m'en être guéri mais surtout d'épargner désormais à mes enfants d'en pâtir et de reproduire à leur tour ces schémas dont ma famille souffrait depuis des générations.<br /><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0003.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" /> <br /><strong>Ne pouvant plus marcher tellement j’avais mal</strong>, j’ai été voir Thierry sur le conseil d’un ami car je ne voulais pas me faire poser des prothèses des hanches. J’ai vite pu retrouver un confort de vie, et j’ai pu recommencer à aller promener mon chien et à faire des ballades. En plus je me sens beaucoup plus libre dans ma tête…</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0004.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />Alors que j’étais en pleine <strong>dépression</strong>, après un <strong>burn-out</strong>, je n’avais vraiment goût à rien, et sur le conseil de ma mère, je suis allée voir Thierry. Malgré le fait que je n’y croyais pas, il m’a aidée à remonter la pente et depuis tout va mieux, et j’ai pu retrouver un emploi…</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0005.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" /> Avant d’aller voir Thierry, je souffrais de <strong>douleurs dont les médecins ne trouvaient pas la cause</strong>, J’ai essayé l’acupuncture, le magnétisme, l’homéopathie, j’ai même été voir un marabout (qui m’a couté très cher), mais c'est avec la thérapie fondamentale, que j’ai enfin pu débloquer la situation et non seulement je n’ai plus mal, mais en plus, j’ai pu recommencer mon sport préféré…</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0006.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />Je ne comprenais pas pourquoi <strong>je me sentais si malheureuse</strong>, mais après être passé chez Thierry, j’ai compris ce qui n’allait pas et j’ai pu me libérer de ce qui me pourrissait la vie. Mon mari ayant vu un tel changement   à ensuite lui aussi entrepris une thérapie avec Thierry.  J’ai ensuite envoyé mon frère, et ma meilleure amie qui ont aussi pu régler leurs problèmes…</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0007.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />J’avais <strong>un exéma violent</strong> qui ne voulais pas partir malgré toutes les crèmes et les pommades que j’avais essayées, je pensais bien que cela venais d’un problème psychologique, mais c’est grâce à l’approche complète que Thierry m’a proposé que ça a progressivement disparu…</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0008.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />Avec le soutien de Thierry, j’ai pu traverser une période très difficile de ma vie et apprendre à voir les choses autrement. Je me sentais coupable et inexistante <strong>à cause d</strong>’<strong>une enfance difficile</strong>. J’ai pu me libérer de mes angoisses et me retrouver. J’ai pu remettre de l’ordre dans ma vie et laisser tout cela au passé.  J’ai retrouvé le goût de vivre et j’ai maintenant pleins de projets devant moi.</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0009.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />Je n’arrivais plus à progresser spirituellement et j’avais <strong>des migraines insupportables</strong>, grâce à Thierry, j’ai oublié ce qu’étais une migraine et le voyage intérieur m’a ouvert de nouveaux horizons…</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image022_0010.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />A cause d’<strong>une fibro-myalgie</strong>, je souffrais énormément, les douleurs ce sont vite atténuées avec la thérapie fondamentale et les pierres.</p>
<p><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image023.jpg" border="0" hspace="12" width="58" height="39" align="left" />Avant de faire ce travail de fond avec Thierry, je devais faire très attention à tout ce que je mangeais je souffrais d’<strong>une grosse allergie</strong> au chocolat qui me faisait apparaitre des plaques rouges et des boutons qui me démangeaient sur tout le corps. Depuis, je n’ai plus eu de problème. Plusieurs mois après, je me suis même « goinfrée » de chocolat à Pâques, pour m’assurer que c’étais bien fini, et Il n’y a eu aucune réaction.<br /><br />Je souffrais d’une <strong>tumeur à la prostate</strong>, qui a disparu après quelques mois à la plus grande surprise de mon médecin, je n’ai plus de perte urinaire et je profite à fond de la vie….<br />(ATTENTION, ceci et un cas exceptionnel, mais comme quoi, tout est possible…)</p>
<p>Etc.…</p>
<p>Il s’agit là d’une liste non exhaustive, <strong>n’hésitez pas à m’appeler pour parler de votre cas</strong> !</p>
<p> </p>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>]]></description>
			<pubDate>Sat, 10 Jul 2010 20:57:51 +0200</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>
