<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- generator="Joomla! - Open Source Content Management" -->
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
	<channel>
		<title>Lithothérapie </title>
		<description></description>
		<link>http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/lithotherapie</link>
		<lastBuildDate>Sun, 15 Nov 2015 19:33:54 +0100</lastBuildDate>
		<generator>Joomla! - Open Source Content Management</generator>
		<atom:link rel="self" type="application/rss+xml" href="http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/lithotherapie?format=feed&amp;type=rss"/>
		<language>fr-fr</language>
		<item>
			<title>La lithothérapie</title>
			<link>http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/lithotherapie/10-la-lithotherapie</link>
			<guid isPermaLink="true">http://www.magie-des-pierres.ch/index.php/login/lithotherapie/10-la-lithotherapie</guid>
			<description><![CDATA[<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" width="600">
<tbody>
<tr>
<td colspan="2"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
<tr>
<td width="2%" bgcolor="#8ea8c4"> </td>
<td width="98%" height="25" bgcolor="#8ea8c4"><strong><span style="text-decoration: underline;">La lithothérapie</span></strong><a id="haut" name="haut"></a> 
<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" width="100%">
<tbody>
<tr>
<td valign="top"> </td>
</tr>
</tbody>
</table>
</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="2"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/templates/bizblue/images/px.gif" border="0" width="1" height="15" /></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" width="600">
<tbody>
<tr>
<td colspan="4">
<p>Qu’il s’agisse des bienfaits thérapeutiques des pierres ou de leurs capacités à nous éveiller à notre dimension émotionnelle, énergétique et spirituelle, la lithothérapie constitue une technique de soin naturelle et efficace ayant une grande place dans mes approches thérapeutiques et de développement personnel.</p>
</td>
</tr>
<tr>
<td width="225">
<p><strong><span style="text-decoration: underline;">Lors de problèmes physiques,</span> </strong>les pierres seront utilisées pour stimuler et renforcer les capacités d’auto-guérison et de régénération de l’organisme, par leur action sur le plan énergétique.</p>
<p>Elles permettent un traitement ciblé de façon à apporter l’aide nécessaire pour combattre localement les symptômes physiques, elles pourront donc être prescrites pour leur seule action, ou pour soutenir un travail de reboutage ou de magnétisme.</p>
<p>Mais les pierres permettent également un travail beaucoup plus profond de rééquilibrage énergétique des chakras, permettant une action sur le corps énergétique dans son entier, afin qu’il retrouve son encrage, sa vitalité, son harmonie et sa verticalité.</p>
</td>
<td colspan="3"><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image002_0004.jpg" border="0" hspace="12" width="304" height="303" align="right" /></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="4"><strong><span style="text-decoration: underline;"><br /></span></strong><strong><span style="text-decoration: underline;">Lors de problèmes psychologiques</span></strong><span style="text-decoration: underline;">,</span> les pierres seront également d’une grande aide. En adressant un message subtil à notre être intérieur et à notre inconscient, elles vont nous stimuler sur le plan émotionnel et psychologique, pour nous apporter ainsi, réconfort, confiance et sérénité. <span style="text-decoration: underline;"><br /><br /></span></td>
</tr>
<tr>
<td colspan="4"><strong><span style="text-decoration: underline;">Lors d’une démarche de développement personnel et spirituel</span></strong>, <img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image004_0004.jpg" border="0" hspace="12" width="123" height="101" align="left" />les pierres et les cristaux sont aussi d’une aide précieuse. De par leur beauté, leurs couleurs, leur aspect sacré de pure émanation de la nature et de messagers divins, les pierres nous permettrons de nous éveiller à notre nature émotionnelle, énergétique et spirituelle. En induisant en nous des émotions subtiles et une élévation de notre niveau vibratoire, elles nous aideront à reconnecter notre univers intérieur, à réaliser notre filiation avec la terre, le ciel et l’univers tout entier, et à révéler les capacités de cet être de lumière qui est en chacun de nous.</td>
</tr>
<tr>
<td colspan="4"><br /><img src="http://www.magie-des-pierres.ch/dw_images/clip_image006_0002.jpg" border="0" hspace="12" width="108" height="102" align="right" />C’est pour toutes ces raisons que la lithothérapie est un des axes principaux de la thérapie fondamentale que je pratique, et du programme d’éveil et de développement personnel que je propose.</td>
</tr>
</tbody>
</table>]]></description>
			<pubDate>Sat, 10 Jul 2010 19:56:38 +0200</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>
